[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6050)

估佢唔開

slow

樓下輸錢

唔好意思 真係唔識你 有冇上舊登呀？講下舊登名睇下識唔識你

唉 我屌 邊條仆街引用我 彈撚咗出去

dklm1001唔開

K有開

pin

錯標題

係咪盲嫁屌你老木

屌字都打錯sor依邊傾，對唔主咁多位，祝大家贏多啲

[足球撚綜綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? （6050）

推呢個

唔推了

4注都中唔派講唔通

Push

全黑蛇

無乜野舊登無上 我係時巴出水嗰個年代上得多 好耐無上 唔識都唔奇

少癲

wow靚到

時巴都唔識

是咪派4注

時間之輪

高水5.8

我新人同你say hi 先

勁

咁討論完畢

今晚要加柏了

我可能有啲老屎忽都唔識

hi

好好笑，咩叫識唔識，要點為之識要知全名，幾歲，住邊

24歲 軍器廠街一號番文職

講聲hi先，出現過，到時派就識我了

要影身分證

未必

影張自拍再講

勁撚到

最後200想買落隊仔到是否不智

半和收幾多

多

買了8k

今晚追數 快

澳幾角完 訓死左 仲未煮飯屌

大家好

15

細+號

好

您好

收檔啦 死老野

有無六仔重心 快

澳假咁都角大3格

聽人講你成日比人捉到講淫野 有無av介紹

老4頭先執多少
兩日無見你po宵夜了

提提大家 今晚有6仔3600萬

好攰

NYKD54

啱啱先收工依家仲要去mk買野

當然有阿Di 我就鐘意熟女 春菜 啱唔啱

Link thx

執500 細細地玩 今晚煮基層餐

油尖旺封城

我了

封都要去架

呢到有冇清 熟車？ 40萬內筆直 換rj suv 或者中型房車 有冇推薦 請出招

E class

要全新

Suv 可以睇下Q3 之前睇過新款q3 sportback 幾正 不過係比多小小系列

Q3 45 sb? 47萬幾 係幾靚仔

Q3 35 就40萬內

呢部都唔錯 37萬好似有交易 千5仔 頭轆

係啊 不過唔想揸咁大架 我岩c仔

Gla200 38萬但1300cc.....

不過睇你係唔係家庭車 唔係我一定唔買suv

真心品牌黎講 我一定要benz audi真係麻麻

只車老婆 bmw部318i 好似都幾唔錯

我都係咁諗 代理錦龍

買benz唔好買最入門 前輩教落

屌！咁c200 coupe啦。。。

C仔coupe not c200

好似我都聽過

Diu😂😂😂

淨係車老婆買suv咁大架？
買c仔,a仔重好啦

旺左咁多
明明一個月前仲好燈

都啱 a仔依家幾錢？

A250好似唔洗40，cla250就好似40頭
我之前睇左好耐cla 不過覺得太mk
最後都係c仔

越南客隊頂實派$1000

睇睇先 thanks 巴打 cla250 =金融才俊

幾點post 晚餐

原來a250 41萬幾
Clac class

10點 仲洗緊d西洋菜

咁夜先食

Ok 其實我筆直55萬 但留十萬幾想買隻撈

訓死左 澳假半場個陣

開心到

車都係買平d算

寶馬個價又大件夾抵食

呢個就睇自己鍾意邊個brand多啲
我就迷benz 不過bmw好多人都話操控好啲
我自己就好鐘意benz內籠 grand好多

係咪我

Benz內籠的確係頂好 a仔都係我考慮之中

你呢排好飄忽
琴日唔見你

唔需要Donate 曹操
如果因為我贏到錢 記得送下野比自己珍視既人

你贏人地輸晒啦

屋企人揸x5 我覺得內籠好撚老土
Benz新款個內籠grand到仆街

咁都得

Me

而家無得留言

少忙

係咪我了

主公

過兩日去紅磡Benz 行一轉先

鋼巴德乙點部

我嘅主公米五蛇係咪真jump咗

你唔問我既

格雷

有啲野講到出口就尷尬啦

你邊個

格雷 奧斯

想2x1大

似曾相識

你唔問我嘅

賭到灰 回歸初心算

想g

屌你老木 今晚帶領未

惡到

Ho ball

講真 岩岩個個邊個黎

你死了 得罪6蛇

食左豹子彈

咁惡

A250

Real Madrid confirm manager Zinedine Zidane has tested positive for COVID-19.

怪唔知得之前皇馬咁廢啦 原來光頭佬中咗

半客算唔算同路

@下盤師

樓上有人賣料

屌真心 岩岩個個邊個黎

屌你老母

@大哥

賣料都整短d嗰留言啦 碌到手痛

黑卡都無？

金卡都出黎講

又賺夠想俾人賺下
收皮啦賣料狗

無黑卡但有白卡

金卡操盤手都賣得料
幾時有白卡操盤手

唔記得可以block咗佢 look撚死人

咪撚Quote啦

個list仲長過你老母條命 不過好在你老母冇命睇你陀衰家到賣料呃人錢

有人答到我未

大哥癲到

買親d股都唔識升 想4

唔識，半大算

金卡

手指公痛到dllm

原因: 太長

咪撚引用佢啦

個list第1場講梗係半年前嘅事

賣料係鍾意用陳年飛打飛機架啦

pt風紀呢

唉，有冇教學?想我了

其實派呢嗰文化馬po 好像唔興

咩事 搵緊風紀喎

其實都興 你可以問下

屌你老母 問問問 呢度規矩唔撚准問 你又唔柒知？

我追咗幾次賽馬日喎，咪水我啦！一，二百我真心起唔到機

13個種格 原來幾易扮 我差句死基層

踢假波報應

屌你老木！

又乜慘得過想職乞，但對方話唔識你！

求嗰位巴打心理陰影面積！

雖然我撐習大大，但笑左！好心就多D上水，如果想求派！

呢位師兄係咩事。。。。

越來越多白卡仔。。。

白卡撚綜合討論區

R 呀水吹姐，唔拎黑卡就拎白卡㗎啦！你成日屌木，我又歧視你咩，C兄

你都係收下聲 好撚戇鳩 幽默感呢啲唔係人人有

你唔好求派啦 求醫啦

白卡黨主席eason唔係度都仲有咁多白卡佬係度

佢份人係咁 有D弱智

點解呀？

餘黨黎

有D掛住佢

想近諗到個笑話有冇人想聽

收到風佢係某天橋底

諗左幾多晚先

都幾個夜晚

咁就可以 諗唔夠一晚個啲我唔聽的

夜D有波睇下召唔召喚到佢啦

好笑既收番你錢

多L餘，你有冇見我乞過？冇錢就等下個月，唔賭唔駛死呀控制注碼是常識吧

入黎係主要睇D大戶時後飛贏錢，增加吓見識姐

唔傾我咪潛囉，反正今晚冇波啱玩

禾刀賞g

尷到

eason分身黎

呢下已經夠好笑

呢啲香討同Facebook啱你

咁點都話唔好笑啦

巴打 我留意左你好耐 你真係好幽默 我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍 錯 應該係100倍先岩 估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力 我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到 你有冇諗過未來幾個月去開棟篤笑live?

你又岩喎

點解仲有人咁認真咁比人撚

其實又好似真係無乞

不過白卡就真既 打咁大段野

幽默感真係唔係個個有

邊有人好似佢咁弱智

又逗號又感歎號 幾好笑

去馬post 睇鋒煙算，保平安！馬PO見

你個笑話呢

唔好笑牠，牠是這樣的！

我地遠離你就真係保平安啦

你同佢好熟？

好行唔送\｜/

有邊樣蔬果講野好好笑

蕉 因為不打字蕉

唔岩啦弱智

...

柑 因為柑吉檸檬

你食咗張檯先講啦，走數狗

人唔笑狗都吠

係佢咩。。。。。。。。

手足係唔係好悶 介紹你玩coin masterg

奧厄細波 醒你

酷耶

走數是牠

佢應該比FC雪梨攻擊左佢荷包搞到傻左
之前佢都好地地

六合彩都假波

又無人中on撚9

我個fd中左呢期中獎號碼
不過係上期飛

我大聲講你竟然用明朝既劍去斬清朝既官！

Sb masterg

飛呢

無問 問黎托又唔係中

手足好健康

想食蛋

不過唔明個菜加腐皮係咩玩法

你今晚户口會有

唔洗今晚

好夾架

識乜春 食剩嘅嘢就係咁

手足不嬲都咁夜食飯？

訓死左

有無我同你咁夾

冇波賭都有白卡仔

準備同你兩個老婆講

開估未

人夫派對

比個提示先

拖連奴

有鳩不了

估中有100蚊

提示呢

呢個係提示

梨

原來你都覺得我好好笑 多謝 不過唔岩

哈密瓜

呢幾日 去咗邊？

有幾弱智先會諗到呢個答案？

c兄

青瓜囉

點解會係青瓜

鳩答

乜撚野

祝你在馬po內平安
烽煙是任何形狀
對付百種精選

白卡firmed

今晚有啲想博吓佐利win
大家點睇

上面嗰個做乜撚

馬主呢排做乜唔上馬po

你認啱人先講啦，反骨狗

人唔笑狗都吠

白卡金曲

G！

啲白卡佬多到.....

牠是這樣的

你唔是講我掛

你白卡王

屌幫手諗啦

話我白卡王 嬲嬲豬啊

係咪唔止白卡王

嗰個天氣乜9

今晚買少啲先啲閪波

之前個個咩賭神爐係咪佢

見你今日檢不少

睇下今晚德甲有無同路人先

唔係啦 賭神係咪針左

一早比咗我老友iron man
佢走去買藍波
今晚睇中3場only

條友個名好熟口面

2 3 5？

有上不過少咗講嘢啫

8 10 13

係咪等有日馬先再出聲

我驚燈親你

我驚我搭沉你

幕遜加柏
拖連奴
華拉度列

外國馬有重要新聞都會講吓嘅

祝贏多啲

gun

習大大都會祝人贏

祝贏

我

掛住賭藍波無買到，藍波仲要針

自己心水係奧厄盤同2.5s 最後買左奧厄

想攻擊你

臀部

我地無野講啦 你話唔叫外賣架

咩外賣，唔明你講咩

我準備好了

吊牛哥唔比料點買

比牛吊哥

二世都唔買 針得

二世有冇十場未贏過

有冇重心邊場

奧厄不敗

又煮咩食

基層餐

Allin

奧厄 9.5B

狗會網頁版是咪國安法block咗

杜塞轉盤

多蒙特0/-0.5

3場對晒

德乙半大全大

甘保3.5大先得1.85 比狗屌咩
呢幾場都唔識入波

FS

仲有半個鐘開波 牛都冇隻

格雷9.5b 低水照買
派錢

你老母金卡都叫操盤手？你似白卡多啲

小路狗咪撚再引用啦屌

有冇朋友可以比場重心我救命

小妹新黎sor><

德穴精選
半大全大角細

有 杜塞100%

真block9個賣料啦
由佢係到單機

Allin了 thanks

留$$聽日轟光輝算

你條友 你上面話allin杜塞啊

德乙半大100%

奧屎

唔好話唔益大家
格雷真係冇得輸

2簡1
杜賽有無同路

另一場唔出？

心靈格雷

燈？

奧100% 唔中派你

夫100%

另一場唔啱心水

好眼瞓

特100%

燈你老木

你同真飛對咗

仆街同兼職蛇對咗

信自己

個賣料狗輸就唔打上去list 贏就話重心 我都可以賣料

本身第二場出咩

點半

客 不過轉咗盤

格雷半全大
甘堡半全大

係人都得啦
無本生利 50%盤點會唔得

想買大波 點搞

小球

邊場

3k追到26k 得唔得

覺得啱就去做

開估了

你講個場

試過輸40k
2k追返30k

每場推？定點？教我

邊場？我買少少細波

OK信你上了

快

格雷半客

係油麥菜

個1Q題係咩

點解

上盤夜正式開始

我最鐘意食咩菜

多狗又出來呃錢 場場輸盤

難買到 我要

因為佢好好笑

過大海買大細推4口大

今場贏

你油麥問題

油麥菜用豆豉鯪魚炒好撚正

關我撚事

係 買我慕la 愛隊

因為幽默菜

門興

叫你炒嚟食

夫 夫
奧 奧

快入波

好核特 我幕好聽啲

愛德華最鍾意食咩蔬果

咁比面

今晚肯定係多仔

你場悉尼又點解

你弱能智？

門興型wor個名
一睇就知疊馬

輸？

買唔切奧

係咪比我答案嚇親呢 btw笑死人冇命陪

全黑又長眠

半主

未開波定點？

屌 記錯時間以為係0145

完左場

德乙快入波！

以為係我老4 藍若飛tim

角呢？

好彩買唔切奧斯

重屌咗半大

角大又針

對家入咗？

哦 原來等埋1:45先一齊開波呀 早講啦

未 不過唔樂觀

食屎啦屌你

祝中

0:1

入了

Er ....

奧厄易到

1q題時間 愛德華最鍾意咩蔬果

夫 夫
奧 奧

繼續入波

傻瓜

奧厄

關佢撚事

奧！！！！！
杜快d入兩球

馬斯里算

我係波po1q大使

會cup無買唔代表會輸

德乙荷乙全大過關gogogo

Cup到就好囉追和輸半好過啦

德乙齊心入波，快！

玩撚完

格雷個場都唔撚係踢波

做乜

買奧斯中伏

杜快d入兩球

比人入咗

究竟懺悔之子係邊個黎

入波未丫，快啦喂

0角

入波未

買咩

耶蘇

格雷半大52100

格雷場波兩邊都係猜幾猜中堅就斬上去 有就有 無就無咁

杜塞

奧斯廢到

德乙無角

燕1:0

得一場有波入

兩場啦

頭先好似有人話低水照入角大

我起左佢底都唔知邊個黎 係咪改左名

痴撚線仲諗住1.19主w過關

完場先jer la

all

假派狗

西乙3格try try

上盤夜正式完結

夫 夫
奧 奧

德乙夠鐘入波啦，荷乙都入曬啦

翻黎了

原來係你？

全下盤啊又

馬c！

頭場德2秒半大未

杜塞,格雷快入波

好，3格細買晒

格雷1:0

又黎啦下盤日

無買

夫 夫
奧 奧

繼續入佢老母，快

又黎下盤日

心0注

全下盤入波

唔撚係啊

跟住個啲識買了

下盤大勝日

德乙兩場0角

框斯烏龍波

個盤咁樣都開下盤

屌你老木2揀1又錯

開晒客添

我啲心靈注

快4場全大

杜塞半場追和

杯佢老母啦直頭

格雷2-0

0-2 格雷

半大埋

格雷半大

0-2

格雷 半大

0:2

想快啲過年轉工
依家做乜都無癮
度波都無心機

0:2-1

原來烏龍球嚟

奧呃快2:0

又假 波

快出水救我
杜塞呢個盤都要針

炸

德假 中哂伏

杜塞廢到

點解會買主..

Real goal 開埋波

奧厄今年勁撚左 又贏

奧呃有半大未

靚波黎

格雷半客頂住

荷2半大未

屌你老木一上一下得唔得？

半大已開
快入多球全大開埋去訓

下盤日

奴性咁重無工返就無曬心機
你面試咁講我係老闆實請你

角呢喂？

30分0c 90分？c

夫 夫
奧 奧

奧厄奧斯快入

炸撚左呢四隊波

42人84隻腳零角球

角大慘死

追和啦你老母

一場0屍 一場1屍

呢次真係奧厄半大已死唔撚攻既

好彩睇錯時間買唔到

關咩奴性重事
想轉工 同無工返無心機 有乜關係？

裸辭咗表示好爽

今晚仲會唔會攻擊人地村莊

奧呃上！！！！

聽日應該會好賭啲

4場開曬對家

3點 睇睇

半大

德乙兩場半大得唔得

我拎埋月底個b仔先辭

1:2！反cup please

得！

大波收

杜狗訓撚醒未 on99失兩球

好少埋門

德乙真係痴線

奧厄大波

屌你個閪奧斯仲係0射

夫 夫
奧 奧

奧厄奧斯快手入多粒，求你

奧厄快半大

18年有場半場輸0:4 下半場反cup 5:4

睇咗18年前

靴蒙特啲波玩鳩人架
唔開盤就win
開左盤死撚左

下盤日又

杜狗快上

荷乙又撚半大

過關黎？

舊老細放晒風今年無bonus
你慢慢做埋我個份啦失婚老女人

有場韓職又係
佢老母補時連入球比人反杯
輸左我幾十萬

甘堡爾半大

下場買邊隊?

丫！！！屌你老母奧厄

奧厄半場1:1得唔得

天竺鼠車車

下盤過關jer 頭算 訓覺

Ching買咩

最近米5去咗邊 想知

人都去咗

和主

角細可以gel啦

荷乙

係

Ok上盤同路

幾十萬賭一場cls

荷乙另一場半大埋未

奧斯果種廢

得

德乙荷乙都串咗半大
兩邊都畀多粒好唔好

有冇人買狼隊-2?

2.35
2.7 要中啊

咁就真係唔使諗
我間公司生意好過上2年
今年b仔縮水
老細叫我入房
比我睇過 我個份原來已經最大個份
仲笑笑口話我要請食飯
我心諗 好景都縮 唔好景咪仲仆街
你屌埋我個份

屌奶星唔買大就半場1:2

痴撚線0角

多蒙係咪入球大

奧字頭快手1:1

仲有5分鐘，奧厄 奧斯快救我

格雷11c表演自含

主隊快手入

頭4場全半大？

靴蒙特入未啊

我要3k追到26k
第一口 杜斯多夫
睇黎。。。唉

奥斯咪玩 大腳踢入自己龍

奧厄奧斯快救我，求你

半大 10 1 100 快！入！波！

玩撚完 屌

奧斯快手入

支持

G chi

有

針

甩咗p

0-1 Ht

杜塞咁廢

補時都無

冇睇馬會分析？

都未完 btw第一口就推曬3k？

我完全冇留意

中

馬斯半大未

杜塞追和可以嗎

奧厄半2全10

奧字頭快手

幫你嗌下

中場啦喎

奧斯納貝克撚半大

參透馬會分析可以上樓.....

你老母奧厄比狗屌

杜塞11c 10 1 200

Thanks support
唔係 1k一口

角球半1全10一世球迷

lm

你個名

我好少理佢 佢有時會係咁中

半1全10有冇？

格雷半客
奧 和主
燕豪芬 半大
好撚彩冇過關

齊中

半2全十 ok?

Lm

3點點買 2隊都咁垃圾

又全針

半場左好耐

二世 1.5b 3.5b

德乙cup可以嗎

馬斯特頂實是夢嗎

荷乙都有炸

1

全大過關差兩關
奧厄-2g
靴蒙特-2g

甘堡2-1

買注慕遜訓

放過多仔啦 雲巴

要揀2.5同3.5嘅話
我會買半大+2.5/3

上盤手足今日又跳樓都搞唔掂了

甘堡3:1

大波黨

3格半大 + 3.5

甘堡今場又大返

好癲

垃圾奧斯

gun！

前日john左 輸到褲都甩埋

撈埋一齊食真係好正

2-2

2:2

格雷 2:2

咩嚟

2:2

cup佢老母西

杜狗!!!!!!

Cup佢老母

屌奶星陣間又2:3
96 劇本

辣炒豬肉湯飯+蟹膏

杜斯 追和反cup得唔得
第一口

奧厄大3.5 52300 快

原來打緊字途中 追和左
cup佢

奧厄快2g

快cup

2-3

奧屎可唔可以比粒黎叫下

Nba

2比3

報假都撈埋

奧厄靴蒙特兩場入多兩球啦

NBA

再叫過 杜斯追和反cup

哭𠹌咗 隔離場波大𠹌到。。。

靴蒙特反佢老母cup

。。。。。。。

算啦
發現Ching你次次都派唔成

jump算

乜水 block左

奧字頭是但入多2粒啦

大3超高水

一粒紅牌

奧斯rc

奧屎輸半是夢嗎？

個飯好似幾吸引

有即場買no goal等上車

02都追到22
23 先追33
再反cup43

邊有紅

假派撚緊係派唔成

咁應該可能係派假/白卡

G持

真嘢黎

入波多過角 垃圾格雷杜菜

入波仲多撚過角球

慘

格雷無角

快撚手杜狗

半大全大角細精選

杜狗真係廢到

原來冇紅到

1角做乜鳩

齊心角細半客

就算3-3追和都一定會失返一球 取消關注早啲訓算

奧斯廢到，屌你老母

半個鐘比多9c唔該

奧呃入多粒

有閪用

好撚垃圾

奧呃入多2粒啦

奧呃快2.5b

杜cup未

入5球
1角
??????

咩牙

一係比我走盤好嗎

奧斯半格收貨 快啦

快撚手啦杜狗

杜狗廢到

有冇半格驗腦

奧快2.5b
無時間啦

屌多幾下可能有 垃圾杜狗

試試佢

杜狗入波未呀屌你老木

買幾大？

呢到有無手足買多蒙特？
俾佢撚左好多次，唔知買唔買好

二世

習大點搞 仲跟唔跟你個3場好

你老木主場和波輸半喇

利雲特1.68

多狗諒平半有冇人

冇

10蚊

夠膽就一球到尾

同路

威廉快手半全大

好撚暈

10蚊點買盤

最少都200

奧斯想點撚樣

甘堡4-1

對上買佢係rb 個場

70分鐘2c真係比狗賭

兩邊都領先緊 但係有啲不安

咁今場買乜？

杜狗主場勁廢

下次再努力過

靴蒙特呀屌你老母 反cup 啦

奧好入2球先完場

點解唔見左我g

11都冇 屌佢老木

上咗岸

個爐話開一星期 但出水就淨係出個1-2日

冇睇啱 等呢度啲大蛇出水

輸撚晒喇....

屌 miss晒派錢波

佢今日上左一次水 就係覆你白卡個次

二世！

大哥聽日你個場係咪買你

大哥

大家買咩呀

格雷D角好撚難捉 ON9 有即場就刷到岩岩好 無即場就得兩隻

Goalllll

多狗半細

買左二世 應該收錢

想G呢度邊個係大蛇？
利申:新賭仔

快手半全大 半場搞掂佢啦屌

過關斷奧厄隻食屎狗

衫衫！！！

13

威廉10

睇個勢 馬xx似比人cup

3:3 ！！！

3-3

Cup佢

竟然3:3

第二場都追和得唔得

有了

做乜撚咁多波入

43 十世球迷

唔好

43 ok?

一鼓作氣cpu佢

咪撚和咁賤種啦

cup撚埋佢啦杜

跟

杜狗反cup集氣區

杜狗!!!!!!!!!!!!!!
快cup

比2球奧啦

奧厄唔入都比人入啦 屌

手持
杜斯多夫
二世盤 半大全大

杜狗贏硬

杜斯快d
43一世球迷

攞唔攞得返飛錢要靠靴蒙特2.5b

奧厄諗住一球到尾？

冇條柒碌烏龍球洗撚嗌得咁辛苦

甘堡爾

德乙一球真係比狗買

老母都唔認得

5-1

靴蒙特快1g

快手杜狗 想做球迷

二世唔係半大唔到啊話

屌你老母 杜狗又和

紅乜撚 追和輸半啦

死撚咗佢喇

今晚仲有咩心水

有場重心

9拍 華拉

奧1球到尾

意甲呢 我諗緊門興 拖 華拉 3選2

甘堡爾個場比多球啦 買左入球單

咁你有無跟我 我自己2揀一無買2.5s買左奧厄盤 本身想買曬

咁你到底係邊個

心靈暫時中哂 想復出

買左盤

吊 炸左6-1

Same road

奧斯真係廢到

拖 華拉好似穩陣啲

隱姓埋名 以後記住呢個名就得

唔炸就6-1 頂

你個number都幾正

中曬 67 分左半落多仔盤

門興唔要啦？

究竟你係邊撚個

我應該係

屌你出撚左係爐

並肩作戰既伙伴 你去左邊

門興
拖連奴
華拉
蒙彼

比班fd記一世

一起身jump曬

門興咁荀有平半高水

輸啦

門興多毛近10次對賽
門興0勝0和10負

私家雞

贏多啲得閒記得我既話派比我得嫁喇 唔洗個邊個 2日針左幾k

多仔

巴黎 角b 兩格

你係咪上盤師？

唔好買門興 唔想對

唯有多狗做埋

又有得買你地對家 爽

多仔半大

有咩心水

多仔 20 21 30 31

你今晚執左500有無宵夜食

多仔大c

冇買了

二世快手半大

信你了上盤b 習大

唔食了 再食著唔多d出街衫

1-0

秒jump

門興秒鳩

秒

屌 買左半客

Goal!!!!!

秒針

威廉快手半大

鳩～～～

屌 德2唔派錢冇得買半大

多仔又撚我啦買親都豬

輸硬啦

又輸

門興靚到

多仔角b了

數據派： 今季多仔先失波嘅比賽未贏過

門興!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多仔會刷既咩

乜撚野私家雞啊屌

準備收錢

var?

快炸

炸

未

99.9炸

炸啦

點會

炸佢老母閪

Boom

炸完_ _ _

Jumped

炸 正氣var

買撚左半和 嚇9死

無可能

德甲

咁樣撞人搶波 想當入？

炸乜春，我個半大

不要gel

二世咁樣撚半大

又話冇買

咁撚樣推人

今日中午。

0-2開畀你

炸彈？

1-0秒goal

輸 刷既

推人再先

jet lag?

一上嚟就見到 針

56k

諗返起今日場澳假 炸完對家3分鐘就入咗

咁有7.5先買

自己包？

馬乜撚野完未,好能震

澳假垃圾波

咁炸仲唔係多仔?

988

馬斯咁都係全格 屌你老母

想知最後琴日同23歲破產激戰完 最後點

989

威廉試下唔好撚半大

無全格

995

996

土

.